<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">Список фільмів</string>
    <string name="second_fragment_label">Опис</string>
    <string name="next">Далі</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="back">Повернутись</string>

    <string name="secondmovie">Цей фільм про : Острів Хоторн – знаходиться у Тихому океані. Саме тут працюють чудові шеф-кухарі, які радують своїх гостей неймовірною різноманітністю страв. Молодій парі, Марго і Тайлеру, спадає на думку захоплююча ідея відвідати острів і спробувати дивовижне меню. Подорож починається. Вони запрошують групу інших незнайомців на дегустацію. Шеф-кухар представляє все своє велике меню. Різноманітні страви з оригінальними родзинками, які мають успіх у відвідувачів. Однак Марго вважає це дуже тривожним. Чоловікові було так смачно, що від задоволення доїв страву зі сльозами на очах. Марго насторожено ставиться до їжі та шеф-кухаря. Коли шеф-кухар щось каже, всі загадково синхронно реагують на це.
        Він наполягає на тому, що за межами зали - ресторану існує інший всесвіт. Тепер Марго почувається так, наче вони в пастці і в клітці, і всі підкоряються шеф-кухареві, що не обіцяє нічого доброго. Пізніше Марго отримує повідомлення від цієї людини. Він переконує її, що не знає, навіщо вона приїхала на острів Хоторн. Дівчина панікує і стає ще недовірливішою до їжі. Шеф-кухар грубо поводиться з нею, а довкола відбуваються дивні події. Як і куди вона може піти? Які секрети та таємниці належить розгадати героїні?
    </string>

    <string name="thirdmovie">Це аніме про : Про брата і сестру з якими сталась біда, а семе демон який знищив родину Танджеро залишив в живих лише його сестру Незуко, яка стала демоном.
        Але вона не піддалась спразі крові смерті. Танжеро пішов навчатись в мисливців на демонів, щоб знайти ліки які повернуть його сестру до норми. За легендой тільки кров демона, який її вкусив може їй допомогти.
        Тепер вони разом змагаються проти демонів і шукають того самомого Мудзана, Мудзан це король демонів, ще є 12 вищих місяців, які всі покірно служать йому. Також є і хаширо або стовпи, це кращі мечники, які опанували певні стехії, такі як вогонь, воду, повітря, туман, кольори, також є і різні сили як, кохання, рідість тощо.
        Кожна серія цього аніме це шедевр, його презнали одним з найкращих в світі.
</string>
</resources>